開記者會嘅巴絲入來，小弟有少少野分享

首先一定要開民間記招！勇武嘅我絕對支持。

1. 要先找回針對點「暴政」，不要被政府和警方牽著走。
2. 現在一心只想著「報仇」，結果不自覺地進行破壞，這是「私怨而非大義」。
3. 出來哭著向公眾致歉，解釋自己因為連日被迫害濫捕和暴力對待所以被仇恨影響了。（年輕人誰沒熱血過頭做錯事，這樣能挽回大人的同情，也把大家焦點拉回到警方身上）（這裡甚至可以加入警方換黑衫片段稱是有在場較年長黑衣人教唆他們）可以沬黑警察，這也是事實。
4. 出來澄清「光復香港，時代革命」不是港獨，而是革除社會中的問題，如警黑勾結、DQ、特首漠視民間訴求、立法會被騎劫。
4. 不要再和警方潑婦罵街和打到太夜，顯得好似黑社會好低質和影響街坊睡覺
5. 最近何君堯又重提了重啟修例、23條立法等打壓人權的言論，食住這條水反抽政府和建制狼子野心不息想繼續打壓市民，順便再次重提7.21元朗恐襲和新增8.5荃灣白衣人，讓市民再次醒覺政府和建制的恐怖。

我覺得可以用呢幾個point去出記者會

記住，做人一定要有公關！要有智慧！

這只是對內，還要處理對外關係，公關好重要，黃子華都說「做人無公關，食屎架喇」

6. 要感謝記者的辛勞，他們這段時間因為示威者打得太夜OT太耐和害他們食太多催淚煙，聽now直播明顯記者已經對示威者有不滿

推一推

推

push

小弟是一個垃圾和理，勇武嘅我好撚尊重！

但我地要一齊去諗方法，去把問題比返政府！

天琦講過我地勇武要因時制宜，要冷靜，有智慧去做

大家不分割不受傷不被補

如果被逆轉香港便仆街了，建制打算一鼓作氣推出所有打壓人權政策

大家一定一定要贏返個尾彩 之後再諗點做

推！絕不分化！一齊救香港！

推，我地愛香港，希望你地睇到，去思考點做呢個大文宣

你地係好撚勁！我一定支持你地

推呀 推

勇武嘅巴絲你地要be water

I love hk

謝謝你

我自己都好撚想黑驚死全家

Thx

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

我認為第3點喊無必要
解釋就解釋,無啦啦喊乜春
林奠呀?

小弟不才，可以指點

多謝你推

第4點可以申延落去：政府連我地嘅訴求都未暸解就亂扣冒子，証明政府係完全無理過民意

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回

而家警察做緊嘅方向係扮建設，岩岩見到佢地修路！

講得好一定要推比佢地睇

針對性破壞警署算唔算報仇
目標係重組警隊

可以

推，謝謝你

推左半個鐘